求濾水器推薦

呢排水質差左
身體都差左
想買番個濾水器
有冇推薦

唔好太貴btw

iSpring CKC1 countertop water filter, White Housing with Carbon

搭單問
如果廚房用緊抽拉式龍頭 唔想整多個龍頭
可以配邊款濾水器？
我google完 好多都唔支援抽拉式
一係就建議你整多個龍頭

doulton